睇完女朋友電話

正常社交啫

帽事既

無架啦 不出一個月分手

不要再查

半頂

帽事嘅

過來人經驗 一定收皮

同意，爭在幾時

巴打要先發制人呀

問佢啦 佢知你介意唔會再做

著返對西瓜先啦

都係果種 女朋友會炎你煩 分手處理

正常性交姐

冇事嘅

開波喇，要走嘅就早蝕離場，勉強冇幸福

人地咁好傾，咪讓比人囉，唔好做傻仔比人呃住

男友 是新的好

主動分手 同佢講你鐘意左第二個
睇佢反應
點都好 唔好成個戇鳩仔咁
佢唔value你 你要識value自己
唔好做埋啲白痴野諗著拎番佢個心
人心易變 變幻才是永恆

等你講分手就有新仔屌啦

幫人教女朋友 教完雙手送俾另一條仔。

快走，如果唔係輸得仲無面

呢D好撚難搞,同條女攤牌又衰,放任佢又衰,其實散得

帽事嘅[black] [/black]

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

樓主唔使再叫半頂
可以改名叫全頂綠帽

攤牌喇，等啊？試自己條底線去到邊啊？

會del massage 你都預左出事

分手之後兩星期，佢地應該就會變情侶
走人啦巴打
我都為左男朋友而放棄好好傾嘅男性朋友

睇得電話預左會見到d你睇到會唔開心既野嫁啦

其實如果處理得好,可以共存,係難在要本人同對方都要真係純友誼先我

射交啫

10/10 係有野 借啲二就分手

難聽過粗口

睇嚟好多巴打都奶咗嘢

咪臭係

條女含J口爆 被內射中出咩都玩齊啦 條仔就奶閪 得樓主仲係度傻更更

實會 試過

唔緊要既 咪繼續當條女係SP咁一齊先囉 搵到岩既分手

實話無野架喇，走喇，一次不忠，百次不容，你自己係度呃緊自己咁就無辦法

男人應該好難純友誼
將啲時間放喺fd zone左嘅女仔身上做乜

算吧啦，慢慢疏遠女朋友，到真正分手都無咁痛

綠帽唔怕帶 最緊要除得快

個男仔先係佢男朋友

[url]屌,我好似望緊之前既自己咁,講真,你而家無野做到 唯一做到就係唔好太柒落去 開始接受現實 做定心理準備啦[/url]

未必既,有D人真係需要傾計既異性朋友

無事 做咩del message

屌 傾咗先嘪 傾唔掂咪分手囉 好難諗咩

直接屌鳩條仔咪得，有乜好開po

一定帽事 上面班撚樣全部呃鳩你 普通朋友黎姐

你女友係咪處

我條女有個private ig從來唔肯比我睇
原來入面有過百張係佢同ex啲相/片
偷睇完之後 個心就撩撩下 返唔到轉頭

會DEL真係正仆街
擺明有野

睇到呢d post都覺得香港男人廢
真男人唔會放上黎講 自己搞撚掂左啦

唔想你嬲 所以唔俾你知

G

On9 冇野做乜要del msg

買野食上佢屋企

唔係預左會同其他人有野，係預左有d野你會介意但佢覺得如果你唔知就無傷大雅既野

佢知你知佢同其他男人傾密偈會嬲嘅，就唔會咁做啦，女人養唔熟

同我一撚樣 最後帽士

過來人話你知，放手 早早分手
有一次就會有第二次

佢揀緊你同隻狗狗,開佢波等佢歸邊

理嚟做乜，睇完又唔會改變到啲乜，
佢搵第二個係你無能力留得住佢，諗下點做好自己好過啦
我女友都有個好啱傾嘅人想追佢，
我渣住女友個波睇佢同條友text 女友仲問我佢太flirty點覆好

Ok
但今日之後 你叫條女唔好洗del msg 同避忌下
唔聽的話就分手
That simple

又唔係帽 但係知道左自己永遠都比唔上某人 佢當我地呢段感情好似過客咁

同路
點解有男朋友都唔同男仔避忌下? 真係好難咩
男人最清楚男人
成日話人地唔會鐘意你 梗係啦 人地係想試下你塊野

先發完條女實話你煩話你逼得太緊
諗定散左做咩好
過來人

有錢 靚仔 高你有幾樣啊
第一次戴帽分享

問你自己接唔接受到先?
接受唔到既得2條路
1. 分手
2. 各有各玩

啱呀屌

呢個post好多過來人

啲女明條撚咩 講完話我煩
O

其實你先係第三者

真正愛你既人唔會咁

我記得你開過post要處女

呢樣野次次同佢扑野都做

無做過唔怕人check

佢del呢個動作已經心有屎

飛啦師兄

得 實得㗎 條女都傾走埋lu

真係on撚99 睇黎要出次軌俾佢受下

呢樣野就一定冇可能

.. 你個名

建議你扑野拍定片/相
比自己第日有個好既回憶

正常性交

你個名 你有幾多個兄弟

不要再說了 我是仆街磁石

唔怕戴 最緊要除得快

中出完再送俾隻狗公

Del左你點知

一個人如果係愛佢另一半係會作出犧牲
哪怕只係一個好傾嘅異性
如果連呢啲都唔肯犧牲咁講幾多次我愛你都假

樓主,親可以屌就屌埋先好走
個女仔已經唔係你女朋友
慧劍斬情絲呀！

係
我同你條女係幾好傾
尋晚佢仲話我碌鳩插到佢好撚爽

好快帽事嘅
唔帽擔心

唔好蝕
你都搵番個 好好傾既女性朋友先啦

分啦 on9
一段彼此唔信任既愛情唔會有將來
你想第時結左婚都要提心吊膽?

好難想像咁就要分手
本身你哋感情好唔好？
你踢爆佢果陣佢咩態度？
你鬧佢果陣又係咩態度？
講真，傾吓計啫，如果內容唔係flirty,佢最多都係衰講大話
唔係話佢啱，但唔係冇得救

你確定等分手先屌？

早幾日屌過你條女 又濕又緊

其實del msg已經有問題啦
,即使對令一方想追求你女朋友 你女朋友同佢既對話係只好傾既通朋友

而且拍左咁多年,咁易叫分手一定身有屎

中出即飛

真係唔好撚睇 睇完好煩

看似心心相印 多謝緣份 轉眼愛別人

若我依然堅持忠誠 難道你又適合安定

你咪on9囉 為咗佢

一個Care 一個唔Care
遲早都出事

你仲要咁軟弱 俾我都食住你啦
拍拖唔好拍到自己除咗佢乜都冇晒

最後點

感情好嘅
佢就係話唔想我唔開心所以del, 我話佢嗰陣佢又覺得好委屈 因為佢話佢地真係冇野 話唔鍾意個男仔
但佢地又傾得幾密 我都冇咁多野講

Del record死罪，不論男女

過來人話比你聽最好早啲分手
我個ex同你條女講過一模一樣既野，你放任佢就會愈黎愈過份，到你接受唔到為止

比你發現左添

咁你有冇要求佢唔好再咁做？
你鬧佢果陣係純粹發脾氣咁鬧？定有冇加d侮辱成分？
就咁睇你哋似因為嗌交態度分手，多過因為條仔
其實好可惜，如果佢肯同條仔保持距離，你咪比多次機會佢囉
邊段關係未試過講大話丫

佢哋實多嘢傾過你哋架，又有新鮮感又同學，唔駛在意

成日特登買野食比個女話
條仔想做普通朋友only

lm

下 以牙還牙味得

巴打幾時改名
半頂帽

認真 好快會分手
利申過來人

同你嘈過都繼續=條友重要過你 請斬纜

呢個世界唔係男就係女架啦
利申：過來人

中出飛

真
所以話討論區係女人先用

一個個字咁打緊上去

好朋友既對話要del

上左床都可以只係朋友

幾時轉做一頂

正常不過啦 帽事既

睇緊小小好 啲女人好L古惑

Same 遲早收皮 玩撚完

扮大方 信女友 = 任由佢地發展 = 帽
嘈 = 小器 朋友黎咋 無信任點繼續 = 搵狗公呵 = 帽

關你鬼事咩
要飛你會通知你架啦

del咗咪無嘢囉
而家無del咪大把嘢

你有男性朋友就係正常社交
我有女性朋友就係企圖性交

最大原因

男朋友都咁..
又係同佢係fd 冇嘢
唔俾你知驚你嬲呀嘛

怕咗拖就唔可以識異性朋友？
好傾就一定會一齊既？
點解你唔可以信佢地真係friend？
係咪拍咗拖就唔可以識新朋友？

有咩事咁重要一定要傾?
你同佢講唔想佢再同個男仔傾，如果尊重你就一定會停
如果唔理你就同佢分手，過到今日過唔到第聽日

早啲叫分手保持尊嚴
條女如果著緊你會識做，如果唔理你嘅一定係帽左

molamola

帽已帶

嘩哎
好有道理 學到野

唉 唔識講

傾到好似就黎連男朋友嘅時間都冇埋

真係依家先知原來大家個忍受能力咁高

分手 快啲分手
佢話分手唔該你應承
唔好撚哂鳩大家時間
追左post 人地都講過分手都唔放人走
有無病呀屌
人地簽撚左賣身契比你呀？

你自己知咩事

冇得點 我扮冇睇過 咩都唔知 一切如常

唔洗del msg 掛

死臭雞

呀！！！！死臭雞

死臭雞死臭雞死臭雞

促膝談心 你識條鐵咩

綠撚曬 唔撚驚

巴打唔可以放過佢
應該揾數十大漢輪奸佢
好似鍾嘉欣咁
再中出埋 影相拍片send比佢所有朋友睇

發夢

綠帽唔怕戴最緊要除得快

怕你誤姐

睇到曾經嘅我

接佢放工放學宣示主權啦

你仲有冇同佢扑野呀?
拿拿林中出幾次退場啦

你都on99, 條仔成日買野食俾佢, 係男人都知咩意思
咁樣點信?

不過佢尾2果句岩
有時行得耐都係呃下氹下
唔發現=唔會嘈=唔分手

分啦 以前都試過 結果分左無耐即刻同左條厹一齊

佢俾唔俾你同女仔傾咁埋?
佢話你做咩同女仔傾咁埋,你攞返佢既理由撻返佢就得啦
俾咪即係佢底線同你底線唔同
唔俾咪即係佢雙重標準

不過首先要搵個女仔傾得埋先

只不過係朋友

R痕啫

你信

如果出post嘅係絲打
d留言一定係屌佢睇男朋友電話 話佢唔信條仔

呢啲情況 如果想留返條女
只可以扮無野 但開始對佢冷淡
減少搵佢 變到好似你身有屎咁
如果佢仲有少少留戀 好緊張你問你搞乜 都叫有一線機會

所以話唔好check女朋友電話
有嘢既check左自己不爽
冇嘢既check左女友不爽
結局 散

Call 我啦，傻狗

俾呢個post佢睇啦
有男朋友都唔避忌下 話撚之同個男仔幾fd

樓豬條女好好屌

飛撚咗佢啦 臭閪女人

中出即飛啦

（真心分析）
你女友如果忍唔住出軌
最後肯定係話你唔講道理
唔明佢 點解要成日check住佢
太大壓力 無空間 都係分手啦
利申 絲打 見到你話傾過佢都話要分手 而且del msg 肯定係想出軌 但未成功
所以暫時唔同你分手
好彩嘅咪條仔原來玩玩下
唔肯接手你條女
咁你咪唔會被分手
但一個未玩夠嘅女仔，
無A男都會繼續出現BCDE，
你自問個頭承受到咁多頂帽
咪繼續念在6年情 隻眼開隻眼閉

睇下我個名

試下嗌交丫 佢會借d耳分手

等閒變故卻人心 卻道故人心易變

點解你咁on9 你可以直程偷食
你已經掌握到一樣必勝既武器 你知佢佢唔知你
如果佢發現你偷食 你即刻可以屌打佢
他日佢回頭你仲有得揀要唔要返佢 唔洗傷心

如果冇嘢洗乜del msg 臭雞

老老豆豆 一定唔係淨係朋友咁簡單

又話尋晚要開佢波
最後點啊巴打?

精境呀

朋友啫

完架啦從來所以帽case 都係咁
男朋友角色都係被動 只有等死的份
你緊張咩 死得仲快💁

中出佢幾次之後飛撚左佢

屌多幾獲先

爸爸唔好唔要我

不過首先要搵個女仔傾得埋先
重點

唔信 所以我咪話係model answer

佢平時都有上連登 唔知佢有冇睇到

邊到食可以偷 女仔friend都唔再多個

又係啲友誼至上啲friend

試過
同條女攤牌 問佢係咪想分手
屌打條女之後再係條仔面前宣示主權
之後幾個月再觀察佢有無野刻意收埋 因為通常唔係即刻斷尾
男人要做返男人應該做既野 最緊要係對自己有信心
比佢知道你無左佢唔係唔得

駛唔駛un下un下咁講呀？

振夫綱
有無野刻意收埋
呢句啱 其實平時佢電話我拎黎用佢都冇所謂
但係有日突然拎佢好似唔係好想俾我拎黎用 我就知有啲嘢

拖下手一定有，可能錫埋

你鐘意啦

分手就以後唔駛嘈啦

慘
沉沒成本要棄曬佢

慢慢習慣吓啦

去你條女返工果到，如果條仔真係出現直接打獲條仔，有時詩文人都要做唔詩文的事，由其對住狗公

點解乜都男人錯？
點解唔係打條女？

打撚完分手，咁都分手咁打條女黎做咩

分手啦

最大問題係呢句 完

男仔有女朋友都唔同女仔避忌下 又係咩玩法

曾經有過類似情況
女方

但當到要分手時我醒覺到男朋友先係最重要
我可以為左佢斬曬所有野

如果條女 可以郁d同你講分手 仲要係佢錯
咁講真你都幾無地位 ，咁樣拍拖黎做乜
如果真係愛你，佢到失去你個刻會肯為你放棄所有野

佢唔會過份 識斷就ok

200%性欲對話

傻狗

$30000過夜

一樣發現女朋友電話同人曖昧緊
攤晒牌 佢起初話冇嘢解釋 要分 最後大家挽留
但連人哋都可以上佢屋企我就唔可以
點做
知又死 唔知又做傻鳩一世
唉

屌 咁你算撚數了 返工

中

有乜所謂
既然人地想做臭雞你咪比佢做臭雞
有免費雞屌唔好咩

扑緊 樓主條女多閪水

對佢好，好到佢內疚

內疚到佢自爆

睇我新post 一個月後分手

依加Whatsapp delete 會有delete 字眼

上埋屋企又過份啲喎
你話冇扑野我都唔信

我同佢入咗新u 佢識咗班新frd
我同佢一齊緊個陣日傾夜傾 由朝傾到晚
仲同其他人講話普通朋友，之後叫佢唔好再傾
佢話我哋係普通朋友你唔係連普通朋友都管啊？
即係我唔可以有正常社交嘅？佢又係有del messages 有flirty野
我好心痛 好辛苦
分咗兩星期 我仲諗緊點同佢復合

冇㗎 你直接係自己嗰邊del message 咪得

我有搵佢，同埋我po story 屌鳩佢話佢不忠，分手後可以咁，佢覆我之後又嘈交
分咗手都仲話普通朋友，話陪佢渡過失戀期喎
仲話自己好內疚好唔開心唔捨得我
真係晒鳩氣，明明就係錯，係都要搵啲原因黎令自己個心安落啲，真係得啖笑

所以，我好明白
過來人

咁到依家佢地有冇一齊到

有乜計...

繼續返工囉 帶穩定

你吸多幾包煙算啦

過來人同你講
就算依家無
到時都一定會有

以其人之道還治其人之身
搵條女咁做
睇佢點出聲

咁嘅咩
想問下你係紅巴定真絲